<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<products>
	<product>
		<name>Mobil Resplan</name>
		<id>83</id>
		<description><![CDATA[<h4>Få din resplan direkt i mobilen</h4><p>Med denna tilläggstjänst får du ett SMS 24h innan du ska resa som innehåller viktig information rörande din flygresa.  </p><p>SMS et innehåller: <br />- Bokningsnummer<br />- Flightnummer<br />- Avgångs och landningstid samt om flyget är i tid<br />- Flygplats samt terminal för både avgång och landning. <br />- Väder och valutainfo</p><p><strong>Har du bokat hotell?</strong><br />Om du har bokat hotell via oss får du även hotellets adress, karta och bokningsnummer i SMSet. </p><p><strong>Checka-in via din mobiltelefon<br /></strong>Du får en länk via SMS till mobil check-in hos flygbolaget. På så vis checka-in när du vill, var du vill.</p><p> </p><p>Tjänsterna kräver att du har en mobil med webbläsare</p>]]></description>
		<price>19.00</price>
		<currency>SEK</currency>
	</product>
	<product>
		<name>Reseförsäkring</name>
		<id>87</id>
		<description><![CDATA[<strong>Reseförsäkring PLUS vänder sig till dig som har en hem- eller kortförsäkring men vill ha ett utökat skydd på resan.</strong><ul><li><strong>Kom ikapp resan</strong><br />Vi hjälper dig komma till din destination om du missar tåget eller flyget</li><li><strong>Ersättning för förlorade semesterdagar</strong><br />Om du blir sjuk eller om du behöver avbryta din resa i förtid.</li><li><strong>Ny resa</strong><br />Om du eller en familjemedlem blir sjuk och sängliggande mer än halva resan</li><li><strong>Hjälp om du förlorar ditt pass eller det blir stulet</strong><br /></li><li><strong>Larmtjänst dygnet runt</strong></li><li><strong>Ersättning för försenat bagage på både ut- och hemresan - redan efter 2 timmar</strong><br /></li><li><strong>Ersättning vid försening av färdmedel</strong></li><li><strong>Sportutrusting</strong><br />Ersättning om din sportutrustning försenas eller skadas under resan<br />Reseförsäkringen är ett komplement till grundreseskyddet i din hemförsäkring, dvs. försäkringen gäller endast om du har en giltig hemförsäkring. Reseförsäkringen kan du teckna fram till dagen innan avresa.<br /></li></ul><p><a target="_blank" href="https://www.solidab.se/villkor/lankar/SE/FoE_reseforsakringplus.pdf">Läs mer om reseförsäkring plus »</a><br /><a target="_blank" href="https://www.solidab.se/villkor/lankar/SE/reseforsakringplus.pdf">Fullständiga villkor, klicka här »</a><br /><a target="_blank" href="/files/pdf/skadeanmalan-reseforsakring-SE.pdf">Skadeanmälan, klicka här »</a></p>]]></description>
		<price>295.00</price>
		<currency>SEK</currency>
	</product>
	<product>
		<name>Avbeställningsskydd</name>
		<id>40</id>
		<description><![CDATA[<strong>Om du blir sjuk eller är med om en olycka så att du inte kan resa.</strong><br />Tecknar du avbeställningsskydd kan du avboka din resa om du eller ditt resesällskap, eller en nära anhörig till någon av er drabbas av sjukdom, olycka eller dödsfall. Läkarintyg krävs.]]></description>
		<price>225.00</price>
		<currency>SEK</currency>
	</product>	
	<product>
		<name>Resehandlingar med post</name>
		<id>63</id>
		<description><![CDATA[Om du inte har möjlighet att skriva ut resehandlingarna själv skickar vi dem med post till din uppgivna adress.Handlingarna postas senast fem arbetsdagar efter betalning.]]></description>
		<price>79.00</price>
		<currency>SEK</currency>
	</product>	
	<product>
		<name>Incheckning</name>
		<id>5003</id>
		<description><![CDATA[<p><strong>Boardingkort skickas automatiskt till din registrerade e-post  senast 3 timmar innan avgång.</strong></p><p><b>Tänk på att skriva ut resedokumenten innan du åker då det kan kosta att göra det på flygplatsen.</b></p><p>Notera:</p><p>Du får inte transportera farligt gods i ditt bagage eller med dig. Detta gäller för alla passagerare i bokningen. Farligt gods omfattar sprängämnen, brandfarliga vätskor, gaser, fasta ämnen samt oxiderande, magnetiska, radioaktiva, giftiga och/eller frätande material. Exempelvis färger, fyrverkerier, tårgas, kvicksilver, tändvätskor och radiofarmaka</p><p>•	Vi kan inte garantera att hela resesällskapet får sitta tillsammans.<br />•	Detta är en administrativ avgift som tas ut av resebyrån. Avgiften återbetalas inte.</p>]]></description>
		<price>99.00</price>
		<currency>SEK</currency>
	</product>		
	<product>
		<name>Förseningskompensation AirHelp +</name>
		<id>5102</id>
		<description><![CDATA[<p>Airhelp+ innebär att du får hjälp att få upp till 600 Euro i ersättning om ditt flyg blir försenat, inställt eller om du skulle nekas ombordstigning. Priset som visas är för en passagerare och täcker alla flyg i din bokning. För airhelp+ tillkommer inga avgifter utöver priset för produkten. Om du inte får kompensation från flygbolaget så återbetalas inte tjänsten.</p><a href="https://www.airhelp.com/en/terms" target="_blank" rel="nofollow">Läs Airhelps fullständiga villkor här.</a>]]></description>
		<price>49.00</price>
		<currency>SEK</currency>
	</product>	
	<product>
		<name>Golfbag</name>
		<id>602</id>
		<description><![CDATA[<p>Golfbag - Får innehålla max 14 klubbor, 12 golfbollar och ett par golfskor. </p>]]></description>
		<price>399.00</price>
		<currency>SEK</currency>
	</product>
		<product>
		<name>Dykutrustning</name>
		<id>608</id>
		<description><![CDATA[<p>Dykutrustning – Får innehålla en tub/flaska (tom), ett par regulator och octopus, en väst/vingväst, mask, fenor, snorkel samt lampa (lampa och batterier ska förvaras var för sig). </p>]]></description>
		<price>1198.00</price>
		<currency>SEK</currency>
	</product>	
</products>	